[火影]鼬打唔打得贏帶土？

帶土一直都好提防鼬，怕神威比鼬睇穿。但從後面劇情睇黎，神威得卡卡西破解到 連六道斑都對呢招束手無策

假設帶土仲未攞輪迴眼，同鼬打起黎邊個勝算高啲？

鼬贏
帶土贏

推

別天神win

因為佢可以一日3個火影post

估計為一名失業忍者

唔係認真討論既行開plz

專業marketing忍者

有雷切果個贏 因為雷切勁過千鳥

用月讀玩殘佢

鼬仲有止水隻眼喎點會輸

拎返卡卡西只眼應該有得打

識睇既, 明顯睇得出鼬係成個火影世界最勁既人